★同舟口罩製造商鬧糾紛 工程師聲稱投資後伙伴更改協議 現求賠償

生產「同舟」口罩的瑞士億科，遭一名工程師入稟循民事控告。該名工程師聲稱和瑞士億科等合作生產口罩，並申請政府的本地口罩生產資助計劃，工程師指根據他們的協議，每年獲利最多可達5400萬元。惟其他合作伙伴涉過橋抽板，在工程師投放逾430萬元後，郤私下更改協議。他們又指工程師提供的生產設備不合規格，毋需遵從之前的協議。工程師昨(17日)入稟高等法院，向瑞士億科等索償。

skr